閂唔到分頁模式

用ipad，一直都冇開分頁模式
但尋日清咗cookies之後就閂唔到分頁模式

唔只chrome閂唔到，app都閂唔到

用電腦版顯示就ok了